特朗普 被 曝 已 準 備 參 選 下 屆 總 統

據英國《每日郵報》2月2日報道，美國總統特朗普已經開始籌劃2020年的第二任期競選，并已籌得1600萬美元。上個月，他還公布了自己的競選口号——“讓美國繼續偉大”（Keep America Great）。
根據競選財務報告，特朗普的競選團隊和兩個籌款委員會僅僅在去年12月一個月中，籌款數目就達到1100萬美元。美國政治新聞網站Politico報道稱，在特朗普任總統期間，其位于曼哈頓特朗普大廈的競選總部將保持開放。
據悉，特朗普在上任還不到1周時，已經為其2020年競選口号“讓美國繼續偉大”申請商标。《華盛頓郵報》稱，上個月，特朗普在接受采訪中向記者透露了這句口号，随後打斷采訪并找來律師，要求將這個口号申請注冊為商标，之後又繼續接受了采訪。
特朗普稱，本屆大選的競選口号“讓美國再次偉大”（Make America Great Again）是2012年總統大選的時候羅姆尼輸給奧巴馬那天他突然想到的。

參選特首好唔好

Donald Trump VS Kanye West，好睇好睇